[投票]真普選vs獨立

如果無得獨立，但有真普選你收唔收貨？

: 有真。普選就得
: 唔得，一定要完全脫離中共

脫咗咪有真普選

唔一定要vs
step 1: 真普選
step 2: 獨立

唔係想side track/分化
但個人認為兩者嘅方向對近日抗爭路線好有影響

當前目標一定係四大訴求
撤回惡法
撤回暴動定性
撤回對義士起訴
林奠下台加道歉

普選比獨立容易
後者係要求中共完全放棄主權

獨立 呢回事 相信 中共一日未倒台都無可能
成單野 一環扣一環
既然係中共手下 就唔好幻想有 真普選
佢一定會比 幾個 佢揀過既候選人你

有咩係獨立有但普選無？
睇返回歸後嘅問題大部分都係因為建制/北京勢力
如果有普選，中共只係掛名有主權，但實權喺香港人手上
而且要求普選應該易過獨立
雖然普選支那一樣可以滲透勢力
但獨立咗都一樣可以

呢個咪就係之前嘅袋住先
都無人收貨

睇台灣咪明

push

無錯
無論普選定獨立，都要訓練所有人嘅公民同政治意識
好多人都係612之後先開始醒
仲有上一代人嘅冷感
有票投都要識點投！

袋住先？

Two side of the same coin 黎，共匪治下根本唔會有真普選，你爭取真普選其實同爭取獨立無分別

仲要美國同其他大國繼續承認，否則只會無外交、無外資、人次流失。